[絲打入]如果你覺得個朋友好靚仔會有咩表現

同佢自拍？借d易貼埋佢個身請佢食波餅？

小妹A0想請教吓點樣先可以比到signal對方

除褲

奶佢

老虎蟹都話自己係處